[無圖]一張圖解釋點解香港成日塞車

白色車前面有鬼呀？屌你老母

偷偷樓下負皮嘅係咪就係白色車啲朋友

你覺得跟車太貼炒埋落去唔會塞得仲多 ?

揸過車未呀

傻啦，切綫打尖撚先係問題
巴士應該走去打尖又係到鳩排

Sorry 我錯，補充翻當時停緊燈架

兩秒距離 ok喎

整路本身已經多車，然後仲要同前車隔勁遠咁停係到，後幾枝燈啲車又唔洗行啦

果陣停左車講漏左 sorry

仲有斜路停車怕前車有可能溜後呀，咪預鬆少少囉

樓主嘅on9搞到個post好撚尷尬

唔覺有咩問題, 貼得太埋你要等前車開前D先可以比油會仲慢, 白色車而家咁可以同前車同步比油, 會仲順
而家一架車個影響可能先半秒, 多車起上黎個個貼前車, 個個都要等前車開, 就塞車lor

結論: 樓主on9

只覺得白色車後面架跟太貼，懷疑司機係連登仔

連登仔

揸大車咩溜後 咁嘅斜度都溜後咁西環果啲大斜路點算

我同意你果個開車快啲嘅論點，但問題係當個個人都為咗要起步快啲然後個個都係車留一個車位，然後遇上呢個整路封咗一條線嘅情況，後面啲車有排都行唔到上嚟，有啲去第個路口嘅亦因爲前面塞車而過唔到燈等連鎖效應，你覺得真係冇問題？

係，我好認真咁講聲 sorry

白色架車你見到有人揸緊？

你知唔知咩叫塞車

只係呢個情況咁啱係整路導致塞車，然後就有架車做左個咁嘅行為，唔代表唔整路佢就唔會留咁多位架喎

何文田

如果咁都有問題，樓主一定秒秒都影緊相

塞唔塞車同你同啲車本身貼唔貼好似無咩關係
好似大陸人咁身貼身
條龍睇落短啲
就以為係少人啲咩
咪又係咁多人咪又係要等
on99

樓豬考車牌肥左有冇十次

預留距離無問題，真正塞車既原因係亂cut線

其實真係好正喎
樓主是咪冇車牌

好正常

話冇問題嗰啲有冇渣開車？
因為如果有冇可能會話冇問題

隔遠d 好正常
但圖中架白色好似真係隔得有d遠
多數都係玩緊電話

就係啲推車撚又無技術又要推
之後炒撚左
咪柯拔甩囉
上斜又唔知人地揸棍
跟到貼一貼

無錯 跟車太貼炒埋仲塞得耐

呢個世界唔係非黑即白嘅，唔好隔咁遠≠要跟到前面貼一貼，依家個距離係正常私家車都可以插到入嚟

一條片就睇到樓主幾on9

多謝你嘅影片，入面講嘅野係啱，只係我想講圖中白車預位預得太多呢個問題 係預得太多

塞車成因唔係預得多唔多位
係太多車

你話如果架架車都預咪仲塞
我真係屌你都費事
塞同長龍係兩回事
不過你塞個時根本唔會有機會比你留到咁多位
一定有人攝
總結樓豬戇鳩鳩

停緊燈喎

Ou仔冇撚腦

其實張圖無錯 喺啲人係香港習慣左好心/推你貼到勁埋就賴圖入面條友姐 澳洲其實個鳩個都停得勁梳 都係人地渣車文化姐 兩睇算啦

根本車多先係塞車主因
本末倒置

樓豬牌都冇 完

樓豬嗰個位ou樓下巴士站黎
等你嘅巴士啦，講咁多把撚？
你又冇車，關心下下班車幾時到好過啦

ou asso 仔

留番兩秒距離好正常，樓主係咪未有車牌on99

如果話俾你聽入面果個係女司機會唔會好解釋D呢？

重點

呢啲唔係叫塞車
塞車係每架車做唔到均速而造成

是咪何文田

其實樓主係咪無車牌